如果仲見到後生仔搭港航、國泰個d,大家一齊影大頭

先貼為敬

#234白衣渡江•14 分鐘前
其實之前話影人食藍店係無乜人反對，今次咁大反應係因為話：影後生
咪成班露曬底

任何人撘港航、國泰、港龍、hkexpress，都應該感到羞恥

同當年幫襯D&G一樣，唔該放上黎恥笑

peter 用超極巨炮
嚇撚到d人去旅行唔可以貼相
慘過比人話偽黃

影埋黨鐵啊笨

乜水嚟

任何人有騰訊股票請自拍放上網

幫襯藍到紫嘅航空公司，衰過食美心

識坐一定坐外藉航空公司

支持樓主
所有野關藍事都要批鬥

坐得起first class仲要坐蟈泰

仲搭國泰港航 醜唔醜架

我可以食元氣但你地唔準搭因航

你岩

我地要建立黃色批鬥圈

必須營造幫襯藍色商戶 = 冇良心嘅社會氣氛

方向正確

九巴新鴻基都有份，影埋

曲線post呀傻鳩 當日有人帶風向話唔好搞恆生

On9 post 浪費大家時間

如果係用Asia miles換呢？

去台灣坐中華航空

有冇substitute ？
Let’s 飛花蓮
之前得hkexpress飛

特燈飛台北再搶當地人爭崩頭鐵路飛南下？

搭國泰 真係好冇良心

AM係錢黎架 你以為銀行冇俾錢國泰？

On9

姐係你呢個都係啦 一日出幾個post
仲勤力過5毛

係

發覺你今日好勤力出post

根本大把選擇 唔洗坐哩D紅/藍航空公司

但國泰港航去日本東南亞d時間真心屈

真野唔好講

黃色經濟圈必須壯大

藍店真心好食 你又去食？

一早要啦屌 最好影到你俾人反私了都冇人撐 成個運動玩完

支持

唔去花蓮唔得？今次選舉藍到發黑
去都去其他啦

你影麥當勞，我影黨鐵，OK？

呢個我支持wo
反正連登仔話幫襯藍就係義務
咁影黨鐵好合理

影幫襯藍既*

影元氣吉野家 = 正評
影國泰港航 = 負評？

想問個準則喺邊？

係，要影，支持樓主

識個深藍有幫襯黃店，唔屌佢了

連登成班戇尻，搞死成個運動

除左屈毛 有冇第二招

人哋有錢坐國泰Business
樓豬連幫佢哋挽鞋都未有資格呀

同埋比得錢搭Business最驚冇人知, 我係佢哋真係要多謝樓豬隻傻鳩

唔好 有啲人係一早買咗機票 都抵制唔切

咁你係啊嘛

準則=自己覺得點就應該點
留意返連登平均年齡13歲

搭其他航空公司可以自豪 但幫襯藍色商戶應該羞恥

搭巴士=比錢shk 賺

買得就遇左比人影
連登仔講架
幫襯藍就要批鬥
佢地要建立黃色批鬥圈

Tommy

係咪太子女9up係罪大惡極
奶共奶到狂炒人就唔洗理？

遊學團點計

不嬲都冇準則

冇錯

UO大把香港人坐

連登仔係咪走火入魔？

非真金白銀買/8月前比左錢呢？
拉

機管局屬於正苦，而且搭飛機要交機場建設稅
所以邊個搭飛機就要影大頭

你話唔係美心打手都冇人信

Cls

垃撚圾 冇骨氣

好醜樣

定你係國泰打手？

或者長榮

睇黎要行出國

為咗黃色經濟圈 花多d錢租私人飛機一點都不過分

成本大約1AM=HK$0.1

大把其他航空公司啦傻鳩

自己開間囉

巴打我以為我地同一陣線
經濟戰其實係好好嘅手段

影佢老母

咁多其他航空公司唔搭，叫人自己開間做乜鳩？

國泰不了

去日本有ana peach
台灣有長榮
英國有英航所有歐洲國家都可以卡塔爾杜拜轉機

樓主Peter攞料高級五毛 專帶鬼風向

善用起底功能

批鬥風再起
拉

越黎越多狗帶風向，批鬥人

見一個block一個廢柴，小心自己挽死自己

機票呢d 又唔同食吉野家,m 記
前者唔係咁易搵替代品,門檻又高
食吉野家同m 記呢d 門檻咁低,可以易返到替代品

有D傻鳩叫我自己開間 可能唔知哩個世界咁多航空公司

你要睇時機, 但是風向唔是你咁帶

唔得
幫襯藍就要被人影
呢個連登仔講嘅

我唔明有幾難揾代替品
而且撘飛機同食飯比 食飯先係生活必須
旅行可以唔去/去第二度

秒

咁啲asiamile仲用唔用好

咩料仲要tag埋搭咩航空公司

Push

唔換過期咪仲蝕比因航？同美心餅卡唔換餅一9樣

用埋就唔好再儲啦
儲Avios好過

花生

用埋就唔好再儲啦

住新鴻基樓嘅請自拍

避到咪盡量避囉 依家冇得揀焗你要搭國泰？

屌你搞批鬥
搞掂黃圈野先啦

有好多獨巿航點架

食飯唔食呢間可以食第2間
但有d 地邊係獨有航點
利申:無chk 過有咩地方係獨有航點

幫襯藍色商戶係好羞恥嘅事

你唔個度旅行要死？

去第二度玩唔得架？

公司出trip cx點計？
講就講有代替品 好多人都係慳錢搭ucc
日本黎講ucc peach得關西同沖繩線
唔通個個都俾得起ANA JAL咩？
airline呢樣野唔係唔食m記咁易 個market已經係兩回事
你叫人俾triple錢搭啲閪時間嘅機/叫人轉內陸機就易 自己真係去果陣會唔會又咁做先？

我覺得如果係靜靜雞搭uo嗰啲就咪搞鳩人啦真心 呢個寫埋tag打哂飛機咁就另計

Agger, on9

岩 咁麻煩都係睇返TVB算了
反正其他台都無野睇
聽日再食吉野家
爽到痺

重有咩航空公司可以搭

寧願搭廚叉都唔要篤航

冇錢撘ANA JAL咪唔好去囉
美心有優惠唔通你又去食？

而且差得幾多呀
咁窮唔好學人坐飛機啦

支持樓主，我剪撚埋本中國特區護照，屌本野藍到飛起

香港-新潟

原來CX平過ANA JAL係繼續幫襯嘅理由

美心23蚊早餐咁抵 我都要繼續幫襯

反正罷晒 影乜都唔關我事

你都幾撚好笑 慳錢又要俾你屌？
差得幾多唔識自己google？

批鬥L
拉

膠少陣啦屌

認真覆

會反效果
會過份批鬥迫走未做到乜都罷嘅手足

我身邊都有堆勇武朋友呢兩日飛台灣搭國泰
你影佢地批鬥
做乜9

唔識轉機？
唔去新潟唔得嘅？

美心抵食 我聽日繼續食喇

玩呢d情況當然可以揀唔去
但你咁樣唔係正正指出左航班係好難搵替代品咩
做野應該簡單做起,一步一步黎
做好左黃色經濟圈先,食黃店

咁講價錢點搞
係咪要返屋企煮公仔面食

唔識游水？咁大個人仲要搭飛機

講你就叻 一程直航5粒鐘 轉機20粒鐘

一張機票等於你食少幾多餐藍店？
我覺得大家搭飛機都要有哩個意識

樓主掉哂屋企make in china嘅野未？
用make in china嘅野=支持紅色企業

以後見到邊條撚樣搭黨錢就影佢，喺度搭黨鐵同支持警暴有咩分别，唔撚識行路番屋企咩，偽黃!

你D point高質少少啦
好似689屌人用東江水咁

好彩撘唔起！

門檻低既都未做好,又咁急推d 門檻高既出黎做咩
好似半島咁,唔通叫晒手足去懲罰佢地先?
對於呢d 門檻高既,有能力去做既你去做,
會欣賞你,但無能力去做既都無人會怪你
唔係每樣野都要推到去最高門檻最極端一次過去做

依家講緊嘅係airline少代替品 你又駁唔鳩到
一味叫人唔好去旅行 以為自己好撚高質

咁你去影埋黨鐵m記既人大頭吖屌你老母藍就話啫 紅都要影 唔好越搞越癲啦好心

支資，再加上財政又差，不了。

去日本坐JAL or ANA 或者台灣轉機 淡季經台灣轉機都係二千中 時間多2-3個鐘左右
對上果次坐UO同 CX係4年前

代替品大把 自己睇

連登仔：邊度有代替品

道理一撚樣 你咁撚有志氣踩掉鳩哂make in China嘅野囉 一定要用架咩？

大撚把代替品係make in vn,us,in啦
冇錢？冇錢咪撚用囉 慳個少少錢

係咪689真人上連登

正確

笑撚左 係你眼中airline ticket似坐低食個飯咁撚簡單
你飛得少唔懂你

咁你鍾意睇膠劇無人阻到你

咁點睇坐俄羅斯航空？

我得知咗中共解散依場運動嘅新招

用返你個point姐 點解make in china唔掉撚哂佢？答我ok？

市面上仲有幾撚多人簽卡消費儲緊AM分換機票，你快啲去制止啦！

咁其實有時無得唔座cx的

例如我已買了去德國Frankfurt 的漢莎機票，係LH 字頭的，
但上個月才發現，係CX營運的code share 航班。

日航不少航班都係同CX code share 的。

我不要要幫cx, 只是不要殺錯好人。

利申，我日日都用和你pay找黃店幫襯。

大把人係用里數換機票 又要批鬥？

正如東江水 我唔會倒撚晒
但搭飛機哩D 要避有幾難

Oneworld全撚部咪鳩搭啊
alliance of cx架

後生？

唔明點解連坐邊間航空公司都要#

關sir

英雄主義

就快飲東江水都要自拍

望下你部Iphone 睇下make in邊到先啦

你班人下次示威嗰陣唔好俾我見到含涙搭鐵
我實影鳩你哋

民主男神Tommy都係剪回鄉證咁大把，我因為張身分證有中國兩個字所以都剪爛埋

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）

開口埋口就批鬥無啲大志，積極啲，諗下點樣開間黃色航空公司隊爆佢地啲生意，要佢地消失！

黃衛兵

For your information:
JAL, American Airlines都係oneworld入面
一定會同cx share flight
係咪要抵制埋？
Airline嘅野又唔春識 又要學人開post帶風向
衝出黎柒

係咪幫襯JAL，CX有錢分？

佢講得啱喎

你對人咁高要求
連手足搭國泰去台灣觀票 / 跟公司去搭出trip都唔接受
成日話不分化
而家就隨時勇武手足都要比你批PK

咁其他人對你都可以按同一邏輯要求吧？
係咪所有中資野 made in china野你都棄晒喇？

其實講真 每個人情況唔同（留意返呢個世界搭飛機唔一頂係得旅行一個目的） 相對上機票唔同平時周街搵間黃店食飯咁容易，當然可以盡量少搭當然最好。

每人做得幾多得幾多，最緊要嗰個人對得住自己良心，與其咁得閒批鬥，不如自己管好自己先。

唔識google？code sharing都唔鳩識
學人講airline
柒夠未

當你唔撚識airline嘅野
兩間航空公司冇利益關係點會搞alliance同sharing
用下你個閪腦諗下有咁難？

其實你講飛台灣 要避真係好易
幫襯長榮華航咪得
依家有人唔肯罷坐國泰 同D人繼續食元氣吉野家有咩分別？

不如你話香港機場政府都有份，最好全世界香港人都唔可以去其他國家同埋城市。如果唔係，佢地比機場稅、燃油附加費、喺機場食飯，都係益緊政府。最緊要你記得稅都唔好交，你一交就擺你大頭上網

公司比錢出trip叫佢轉？

agree,一路都講緊門檻高低既問題
根本航班就唔係咁易有取代品
但食店唔一樣
當然,你做到抵制藍既航空公司會欣賞你
但做唔到都唔應該怪人

大家要知，同cx code share 的，有好多航空公司，搭飛機，除了旅行，仲有公事，求學，探親等好多原因。

搭cx，不一定是想買cx機票的。

黃衛兵又發神經

飛一轉都係俾緊錢政府揼爛個t2起三跑
真香港人咪撚搭飛機 一係就坐船一係就游水

用miles換免費飛又點計先？

我得兩個pt

就係現實中好多勇武手足基於不同原因（錢/時間/跟公司/真係無替代）於是搭國泰/港航

你影佢地出黎，是利是弊？

另外有批淺黃和理非中年人，意識上撐黃，和理非回合會出，可能會幫手文宣，會食黃店撐黃圈，但佢地無刻意避搭黨鐵/M記/國泰，而家你批鬥佢地放佢地上網，請問利處係乜？弊處係乜？

你覺得係會「嘩咁我地以後唔搭國泰了」定係「我都算撐你地但你地會唔會太過火/變質啊？」

你啱 機管局高層係藍 要抵制

agger

on9

批鬥你

你D miles咪俾緊錢航空公司
同餅卡一樣 換埋就算啦

小斯人妖點算

無用架,樓主你犧牲D炸撚左國泰城咪得
為大義你快撚D豁出去

你有無諗過好多人塔飛機唔一定係去旅行
而係去公幹、探屋企人、搵貨源？

有人罷，我respect但有好多不同人不同因素下避唔到。純粹想講，真係有罷左半年黨鐵嘅前線手足最近去幾轉台灣都係搭港航，我無同佢溝通過但我諗佢都無法。

坐郵輪去台灣轉飛機

Btw 貼埋上網係柒，係抵屌。但去影人大頭批鬥我就唔同意

兩年前支國逼外藉航空將「台灣」改成「中國台灣」，跪低奶共嘅又搭唔搭得？洗唔洗批鬥埋？

樓主以為搭飛機就係去旅行
公司出trip set死左搭cx 係咪同老細/admin講我老閪都唔搭cx啊？

講撚左搭airline同坐低食餐飯唔撚同

簡單舉個例 你miss左班機 你唔等返1-2個鐘都飛唔到啦？你想去果間黃店full哂 行去第2間都係10分鐘嘅事？

兩樣野根本2個世界 係要拎黎類比

繼續幫襯 條航線長做長有
只有罷搭先可以令佢條航線收皮/轉其他航空公司

咁批鬥法遲早搞死個運動，黄色經濟圈本來就係要低門檻鼓勵全民參與，係又影唔係又影好容易反彈，越高壓就越大反抗，正苦就係咁樣做我地先會抗爭到依加

樓主覆覆，唔覆都諗諗

唔係問道義，問緊利弊

慳完嘅錢一次過入落藍色錢箱
如果真係冇選擇 真係幾可惜

啊樓主 你覆得我code sharing個問題未？
真心想請教 在線等

影大頭而冇後續行動
等於廢

諗吓計搞黑警、幫手足好過啦
推下狙擊 tvb 都好呀

咪係，我去德國幾日做野，唔係旅行啦。
咁LH票都係cx機，點避？

已block樓主

搭得飛機嘅後生大部分係買平機票/換里數（航空公司賺得唔算多）反而佢地收入最多係來自香港班港豬離地中產坐Business、First Class、Marco Polo、仲有外國人等等，盡量唔坐當然最好，但係唔好太天真覺得會令到佢地收皮。

任何人用港幣都係間接支持緊港共政府
我地應該要推行黃色經濟幣
任何人持有港幣都自拍一張

樓主今次帶風向失敗喎
諗好下一樣野未

有個po其中一個回覆

避到就避咁去抵制uo cx我相信好撚多人舉腳贊成嘅
你強鳩制人地一搭就批鬥你咪惡撚過中共？

知唔知airline係點搵錢？係靠overbooking
只要令到佢冇overbooking出現 佢已經要蝕做住
唔好ff可以一個月令一間airline收皮好冇
知識有限就縮返入老母個閪到啦

首先，公幹冇得講，因為公司買機票，所以另計

如果話去旅行，其實真係好多代替品，好多其他航空公司可以揀

如果係去玩，我覺得錢同時間都唔可以係入錢落藍色錢箱嘅借口

淺黃方便，我識D淺黃都知要罷美心，教育埋佢地罷CX/HX我諗都可以試下

我都承認放上黎批鬥唔係最好嘅方法，如果大家覺得批鬥美心食客OK，希望大家用同一把尺對其他行業嘅藍色商戶

「任何人撘港航、國泰、港龍、hkexpress，都應該感到羞恥」

又自打嘴巴

其實做到既咪盡做
因為門檻高而做唔到既從來無人怪你
手足犧牲自己前途,新屋嶺,被自殺
香港人比d骨氣,
門檻低既就唔該自律d,去支持返黃店

咁如果要影佢大頭 點樣分辨佢係公幹定旅行？係咪如果見到樓主搭CX就一定係公幹？同埋如果影到人地搭CX，影嗰個係咪都應該搭緊先會影到？唔係係機場你點知人地係咪一定搭個班機

低質曲線，吉野家 美心alternatives多交通幾多

就算國泰平澳洲航空一千蚊我都堅持搭澳洲航空！對唔住老母

其實我覺得大家搞美心搞到唔記得晒其他行業，所以我成日開post叫人唔好幫襯CX/HX

放上黎批鬥的確唔係好方法，我開post都係想提下大家，除左美心仲有航運業，一定要抱住避到就避嘅心態

食一千件美心等於搭一次藍航

補句 公幹例外 好未

前幾個月都好認真睇
而家真係篇篇當潮文咁睇

我都會，唔可以助長藍色商戶

傻鳩你真係文盲嚟喎 人哋咪話撚咗個market唔同囉 好難理解？

接受你部份立場
希望一番討論之後
樓主你同意

1. 一刀切影大頭未必係好做法尤其我地唔知人地背後嘅背景

2. 但要盡量抵制

3. 公幹無計

4. 搭其他機但要share國泰機都無計

5. 玩就真係要避

6. 自己貼上網嘅都算抵死

Btw我寧願樓主你pin你上面呢個回覆好d

出trip公司要訂國泰啊屌你

有人冇錢搭ANA JAL焗搭CX
我冇錢食黃店焗住食美心

改用velocity, star alliance啦，用完唔好儲啦，如果有sapphire/emerald, 就改用寰宇一家既其他航空，Qantas frequent flyer都幾好儲

一早講左係避得就避 如果係post哂相打哂飛機搭cx嘅拎出黎批鬥係make sense
你話見親人搭cx你就影人 咁咪做多左囉
除左公司出trip 做果間airline可以出平票俾屋企人 唔通又叫人唔做uo cx hx咩？

香港一間airline獨大有咩辦法？代替品係有，但唔係次次都適用，唔好blame the victim

其實全部人係咁推post心態係咩

坐船

黨鐵 -> 影
狗巴係shk -> 影
新巴城巴新渡輪係賣港新創建 -> 影
大嶼山巴士老細喺佔中入稟法院清場-> 影
紅van綠van的士狗多藍絲-> 影

結論：一係搭uber 一係行路游水返工 一係被人影大頭 自己揀

拉

但美心食客真係可以揀食其他,
因為市場上有太多選擇

其實深藍既做乜都唔會改變到佢地,
依家係要令中立,偽黃打卡既加入黃色經濟圈
因為呢d 先係可以改變再既target grp

以上都同意 真係希望大家盡量避
特別第4點 買one world機票小心買錯CX

樓主原意係好
只係要經過討論
大家搵返條啱嘅線

Code sharing flight 個code通常都係4個數字
下次見到可以留意下

批鬥咪批鬥囉有咩問題
錯就要認，打就要企定
呢班後生同廢老冇分別，比我係街見倒我一拳一個

Google同apple都奶共
所以樓主唔用電話

G持 快手 入terminal 砌低哂佢地

但搭其他 有啲真係貴啲

搭first class但要show off 打卡即係唔係有錢人

自從炒左手足就冇搭過了
就算因航可以儲里數都不了
雖然我一年只係搭2-3轉影響好細
但坐左姐係間接支持佢地搞白色恐怖
亦都對唔住真心付出嘅手足

水務處係政府->影
煤氣係親共恆基->影

冇得沖熱水涼了

避到就一定避

你咁講同我以後為慳錢食藍店有撚分別
你要記住你要搭邊間公司唔係冇得揀，係大撚把選擇
如果你認同食麥當勞要俾人影相，你亦應該要認同搭垃圾港航國泰都要被影相，本質一樣，只不過係放大範圍黎講。因此你唔可以搵各種藉口去合理化自己點解仲要搭國泰等公司。
歸根到底，係因為冇一個標準俾人去跟，龍門任你擺

真

＊＊連登依家有大量三毛同黑警 各位勿忘初衷

Uber遇到藍司機 影！

屌咩 周圍樹敵

大家對美心係特別嚴苛 龍門不嬲任擺

More

認真覆

會反效果
會過份批鬥迫走未做到乜都罷嘅手足

我身邊都有堆勇武朋友呢兩日窮要食麥當勞
你影佢哋批鬥
做乜9

麥當勞就話可以唔食 去食貴少少其他都得
國泰就唔可以唔搭 唔可以轉去搭台灣公司
認真覆，食藍店就要被影相，搭藍企就話情有可原，呢個根本係雙重標準，btw宜家連影相標準係乜我都唔知

咪講左避得就避 從來冇人阻止抵制airline
你以為搭邊間公司係你有得選擇 係冇錯 旅行的確可以
公司出trip呢？你覺得自己有得選擇搭邊間嘅咁你真係諗太多

講緊嘅係搭飛機冇得一碌鳩打一船人 人影鳩人 你點知人地係出trip定旅行？自願定非自願？

食藍店唔同 冇人迫你食 冇人拎支槍迫你幫襯
所以入面食緊嘅人 一撚定冇籍口

但Airline唔係呢回事，係人坐cx/uo/hx都影批鬥人，咁樣有殺錯冇放過對件事冇好處

你話放大個範圍黎講，人地都可以將把尺拉到make in china嘅product到，叫你唔用China made嘅野你就會覺得人地唔合理，但其實本質一樣。

冇錯 無論係乜野都可以避免幫襯藍/紅企業 只係你要付出嘅Afford有幾大（時間/金錢/便利度）

黃色經濟圈要慢慢build up 揠苗助長一碌鳩打一船人批鬥有冇好處自己諗

認真, 唔完美可接受

用呢個概念，公司竟然仲幫國泰？藍到黑，屌你老母係我就辭職啦仲出trip

仆街，我公司送佐一百蚊麥當勞券，食佐佢先，屌你老母點解我會俾人影相？？？咁呢個例子你點闡釋好？

我認同你講唔可以有殺錯無放過，但係更主要嘅係宜家乜撚標準都冇，你可以點撚樣將個範圍縮小到符合大家期望？我哋需要嘅唔係9影，你都講佐要慢慢build up，你一開始就打撚埋麥當勞Starbucks呢類企業（雖然我真係半年冇去），人哋係咪又可以接受到？

但就算唔用m 記,starbucks 呢d 卷都係蝕得起既數
反而上司,公司d 人焗你去食就真係搞唔掂,
但自己一個走入去食既就真係解釋唔到
btw,大家善用不推文,幫手推埋1月19行動post

你同連登仔講 我不嬲都唔太贊成咁撚樣批鬥非藍嘅人

如果仲見到後生仔仲飲東江水，大家一齊影大頭？

成件事係程度問題
你罷食美心，仲有得講
吉野家？
中銀？
中國製造？
東江水？
之後 係咪見到人交稅俾港共，又要批鬥？

即係係個程度問題
你覺得呢間好大問題，人地唔覺。

見完P牌又冇出過post仲唔係五毛？？
盡力影響身邊人就算了

善用起底功能

建議大家可以直接無視

影晒所有新鴻基樓盤住戶啊笨柒

曲線post呀大佬

絕對認同

野食就話可以唔食 一年前買左機票咁點

一年前買就算 盡量唔好再幫襯

Agree 我哋應該避得就避 同時間唔可以苛求其他人跟我地做。

偽黃不代表不是自己人，你問心200萬人真的全部是黃？

你可以鼓勵其他人不好坐，但唔好影人大頭令大眾觀感認為自己meet不到「黃」底線而選擇變返港豬

haha

你唔去老麥吉記影人大頭？

想問一張機票等於幾多餐老麥？

樓主
搭垃圾港鐵都應該影

屌你老母on9仔，小學畢業未呀樓主

單機啦樓主 痴撚線

俾多三五千分換聯營

收皮啦分化撚

應該要

點解對香港市民咁嚴格但唔對政府嚴格
黑警打人政府dq人就好嬲好嬲
淺黃果d搭左黨鐵國泰就起底影大頭
好痴線

個程度邊個定呢個就係個問題
所以其實邊個係發起要影人嘅真係好戇鳩

放學時間大把學生可以影 去轉大學站 香港大學站又得咗

#曲

樓主都on9
九巴又話影 黨鐵又話影
個個都搭uber咩師傅

痴線少陣 幫手做文宣吹雞好過啦

矯枉過正 多舊魚

咁如果抽中香港航空機票

國泰代表嘅係港資力量，
搞死國泰嘅結果->等中資收購，
跟住成個市場就得返中資嘅航空公司主導，
睇黎呢個就係樓豬想要嘅結局。

絕對支持

有敵人唔打 打鳩個路人
乜撚野道理？
你做撚晒自己要做既野未？
Twitter
Facebook
Reddit
貼文傳
食黃店
去遊行
上前線
派物資
捐錢
轉美金
轉強姦金
唔好淘寶
推行功能組別
.......
你地做撚晒未？ 搞鳩個食藍店既人 靠你地影完相 佢地就會轉晒黃？ 你地做既野真係有幫助？
認真？

九巴都影
住新界既可以唔使出城

我覺得最緊要嘅人唔可以嚴人寬己
大家都要做好D

樓主收左中共幾多錢?
中共想國泰死好耐
咁支航就可以完全食埋佢話事
唔反對搭其他國家既航空公司
但你咁諗太撚小學雞

中共一向都係咁對香港「名牌」
收國泰皮 太古放棄 國航全面收購
收滙豐皮 收tvb皮都係同一個方法

有乜作用 拉

中共又想匯豐死好耐 又唔搞得
前線又深黃 又唔好搞
炒CEO炒空姐就由佢 唔同佢計
-o-o

.

喂，咁公司出trip不嬲用CX咁點
咪玩咁盡

Pull

曲直要講明

又係你
2020年版本紅衛兵

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

Business 咋